[English Sub-forum] All are welcome

Hey guys, welcome to the first, if not mistaken, English mediated post

You wanna learn better English?
You wanna chat in English?
This is the place for ya.

Just wanna quickly say hi to every single lovely faces here

This is purposed for English chatting mainly, but if you are not quite proficient in English, don't be shy. Come along and we will help you with problems that you face

I go to school by bus

lm study

hi, seeing an English post in lihkg is so surreal.
support and leave name

Yea I know right!? But I do know quite a number of people here who are English-capable

skin has been positive'd

It is good to see an English post here. As a first year oversea student, I am having trouble understanding native speaker .

That's totally fine bro! I have been very poor in English when I was in primary school and early secondary education actually. But now I'm doing just fine

What I mean is that situation will improve over time

Just saw this on Reddit and wanted to share this with you: CUTENESS OVERLOAD

The reporter of Apple Daily is a disgrace to the Hongkongers.

Now that Apple Daily has successfully made its name heard ! But seriously I think this question is such disrespectful in a way that I feel embarrassed. At the same time, this is exactly what the Hong Kong people crave for. Some men just want to see the world burn.

Come on guys~

My balls are big, bigger than all Lin dunk jai, 1 hit 1? My power powerful fuck u
Btw leave name wait learn things

Based on ching's name, I bet you only have one ball.

Angel方加

Oh sorry, thanks for reminding me

strong post leave name

Support leave name

sup fam leave name mad ting post